# Translation of Plugins - Heartbeat Control - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Heartbeat Control - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-04-20 10:08:47+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Heartbeat Control - Stable (latest release)\n"

#: Settings.php:188
msgid "Override Heartbeat frequency"
msgstr "覆寫 Heartbeat API 使用頻率 (每 N 秒/次)"

#: Settings.php:167
msgid "Your changes have been saved successfully!"
msgstr "設定已成功儲存。"

#: Settings.php:126
msgid "Save changes"
msgstr "儲存設定"

#. translators: %1$s: line break, %2$s %3$s: bold markup.
#: Settings.php:71
msgid "%2$sReduces image file sizes%3$s without losing quality.%1$sBy compressing your images you speed up your website and boost your SEO."
msgstr "以不失真品質的演算法%2$s減少圖片檔案大小%3$s。%1$s壓縮圖片能加速網站並提升網站 SEO。"

#. translators: %1$s %2$s: link markup.
#: Settings.php:51
msgid "Integrate more than 80&#x25; of web performance good practices automatically to %1$sreduce your website's loading time.%2$s"
msgstr "整合超過 80&#x25; 的網站效能最佳做法以自動%1$s減少網站載入時間%2$s。"

#: views/admin-page.php:216
msgid "Check out our other plugins: we built them all to give a boost to the performance of your website!"
msgstr "請參考我們開發的其他外掛。我們開發這些外掛，都是為了提高網站的效能。"

#: views/admin-page.php:215
msgid "We develop plugins that make the web a better place - faster, lighter, and easier to use."
msgstr "我們開發能讓網站變的更好的外掛，讓網站更快，更輕量化及更易於使用。"

#: views/admin-page.php:214
msgid "Founded in 2014 in beautiful Lyon (France), WP Media is now a distributed company of more than 20 WordPress lovers living in the four corners of the world."
msgstr "WP Media 於 2014 年在風景優美的法國里昂創立，目前是一家擁有超過 20 位來自世界各地 WordPress 遠端工作開發者的公司。"

#: views/admin-page.php:213
msgid "Welcome to WP Media!"
msgstr "感謝採用 WP Media 的產品！"

#. translators: %1$s %2$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:187
msgid "Forget complicated settings and headaches, and %1$senjoy the fastest speed results%2$s your site has ever had!"
msgstr "請忘記那些複雜又令人心煩的設定，盡情感受%1$s未曾有過的網站速度體驗%2$s。"

#. translators: %1$s %2$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:153
msgid "Improve %1$sconversions and revenue%2$s thanks to a stunning web performance"
msgstr "透過出色的網站效能改善%1$s轉換率及收益%2$s"

#. translators: %1$s %2$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:138
msgid "%1$sBoost your SEO%2$s by preloading your pages and make them faster for Google's bots"
msgstr "透過預先載入網頁讓 Google 檢索器讀取更快速，藉以%1$s提升網站 SEO%2$s"

#. translators: %1$s %2$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:123
msgid "Help improve your %1$sGoogle PageSpeed%2$s score"
msgstr "協助網站改進 %1$sGoogle PageSpeed%2$s 分數"

#. translators: %1$s %2$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:108
msgid "Automatically apply more than %1$s80&#x25;%2$s of web performance best practices"
msgstr "自動套用超過 %1$s80&#x25;%2$s 網站效能最佳做法"

#. translators: %1$s %2$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:94
msgid "Recognized as the %1$smost powerful caching plugin%2$s by WordPress experts"
msgstr "WordPress 專家一致推薦、%1$s功能最強大的快取外掛%2$s"

#: views/admin-page.php:80 views/admin-page.php:200 Settings.php:59
msgid "Get WP Rocket"
msgstr "購買 WP Rocket"

#: views/admin-page.php:76 views/admin-page.php:196
msgid "Activate Now"
msgstr "立即啟用"

#. translators: %1$s: line break, %2$s %3$s: bold markup.
#: views/admin-page.php:66
msgid "Looking for more optimization?%1$sThen you should use %2$sWP Rocket%3$s, and your site will be cached and optimized without you lifting a finger!"
msgstr "網站需要更進一步的最佳化嗎？%1$s這時需要採取的策略便是採用 %2$sWP Rocket%3$s，使用它便能不費吹灰之力的為網站完成快取及最佳化。"

#: views/admin-page.php:50
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: views/admin-page.php:48
msgid "More optimization"
msgstr "進階最佳化"

#: views/admin-page.php:46
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#. translators: %1$s %2$s: link markup.
#: views/admin-page.php:27
msgid "Please, take a few seconds to %1$srate it on WordPress.org%2$s"
msgstr "請花一點時間%1$s在 WordPress.org 上為外掛評分%2$s"

#: views/admin-page.php:22
msgid "Do you like this plugin ?"
msgstr "這個外掛對網站是否有幫助？"

#. translators: %1$s: status (not installed, installed or activated).
#: Plugin_Card_Helper.php:625
msgid "Status : %1$s"
msgstr "外掛狀態: %1$s"

#. translators: %1$s: plugin title.
#: Plugin_Card_Helper.php:521
msgid "%1$s has been successfully activated."
msgstr "%1$s 已完成啟用。"

#. translators: %1$s: plugin title.
#: Plugin_Card_Helper.php:485
msgid "%1$s has been successfully installed."
msgstr "%1$s 已完成安裝。"

#. translators: %1$s: plugin title.
#: Plugin_Card_Helper.php:476
msgid "%1$s has been successfully installed and activated."
msgstr "%1$s 已完成安裝並啟用。"

#: Plugin_Card_Helper.php:287
msgid "Install plugin"
msgstr "安裝外掛"

#: Plugin_Card_Helper.php:286
msgid "Activate plugin"
msgstr "啟用外掛"

#: Plugin_Card_Helper.php:285
msgid "Already activated"
msgstr "已啟用"

#: Plugin_Card_Helper.php:268
msgid "not installed"
msgstr "尚未安裝"

#: Plugin_Card_Helper.php:267
msgid "installed"
msgstr "已安裝"

#: Plugin_Card_Helper.php:266
msgid "activated"
msgstr "已啟用"

#: Imagify_Partner.php:535
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: Imagify_Partner.php:534
msgid "Plugin install failed."
msgstr "外掛安裝失敗。"

#: Imagify_Partner.php:533
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有進行這項操作的權限。"

#: Imagify_Partner.php:532
msgid "Sorry, you are not allowed to install plugins on this site."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有在這個網站上安裝外掛的權限。"

#: Imagify_Partner.php:531
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "外掛已成功安裝。"

#: heartbeat-control.php:173
msgid "Heartbeat Control data have been migrated successfully!"
msgstr "Heartbeat Control 外掛資料已成功移轉。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Heartbeat Control by WP Rocket"
msgstr "Heartbeat Control by WP Rocket"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wp-rocket.me"
msgstr "https://wp-rocket.me"

#. Author of the plugin
msgid "WP Rocket"
msgstr "WP Rocket"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/heartbeat-control/"
msgstr "https://tw.wordpress.org/plugins/heartbeat-control/"

#. Description of the plugin
msgid "Completely controls the WordPress heartbeat."
msgstr "這個外掛賦予網站管理員對 WordPress Heartbeat API 的完全控制權。"

#: Settings.php:201
msgid "Heartbeat Control"
msgstr "控管 Heartbeat API"

#: Settings.php:242
msgid "Post editor"
msgstr "內容編輯器"

#: Settings.php:229
msgid "Frontend"
msgstr "網站前端"

#: Settings.php:216
msgid "WordPress Dashboard"
msgstr "WordPress 控制台"

#: Settings.php:183
msgid "Modify Heartbeat"
msgstr "自訂 Heartbeat API"

#: Settings.php:182
msgid "Disable Heartbeat"
msgstr "停用 Heartbeat API"

#: Settings.php:181
msgid "Allow Heartbeat"
msgstr "啟用 Heartbeat API"

#: Settings.php:175
msgid "Heartbeat Behavior"
msgstr "Heartbeat API 行為"